在香港,吃飯的時候我們不拉屎

有冇人可以張瑞典果條片拍條廣東話版?
等中國將香港列為旅遊警示國家

福氣來
住屋住到生癌真係世界首創
搵幾多隻奶波魔魔上來踩港都冇用

奶波魔魔家屬示意圖

［有線中國組］內地租盤甲醛超標 租戶入住兩月患白血病 三日後身亡

國內最大長租公寓營運商自如早前被指推高北京房租後，再陷入甲醛超標的風波。

一名阿里巴巴員工5月初搬入自如在杭州出租的房間，兩個月後確診患上白血病，接著在短短三日後去世。妻子到他生前住所進行空氣檢測，發現屋內多處甲醛濃度超標，懷疑同死因有關。

消息一出，紛紛有自如租戶在自己單位進行測試，發現甲醛超標不是個別例子；更有受甲醛超標影響的自如租戶退租後，發現自如將有問題單位再出租。

自如一方面發聲明強調所有裝修材料和家具等都符合國家標準，但又同時在全國收回所有首次出租的租盤。他們表示會在百分百檢測合格後，才重新出租；亦會向6月1日後，入住首次出租盤的租戶提供空氣檢測服務。若證實有超標問題，可無條件退租和換租。

本身隸屬鏈家集團的自如靠著收樓、裝修再轉租出去的盈利模式，迅速發展起來。到了今時今日，業務遍布包括北上廣深在內的九個城市，擁有超70萬個租盤，租戶達160萬人。

你以為死左就有得安樂？
推火葬強挖棺材燒屍！
生為國人 何其有幸

福氣來
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏
生為國人 何其有幸 🙏

Push

我想問呢個標誌幾時會周街都係

都好喎

去過三和未

唔好比堆comment 扯開話題
我覺得呢個提議幾好

but how

等絲打拍！

你地仲未BLOCK呀？

見佢狗衝出黎扯開話題就block 左喇

推到有絲打拍香港版

本人分別係旺角,上水同沙田親眼目睹強國大人或小朋友無喇喇係條街除褲痾屎,並以純正廣東話當面問侯當時人娘親,所以瑞典人既感受我非常明白,希望有人可以整條廣東話版,可以提醒強國人唔好周圍痾之餘,最好出埋旅遊警示